參考下俄羅斯被制裁既官員，發覺連出國都唔得。同今個法案制裁範圍好廣，中上層高官仆街了

簽個名都當
重要係法律性一定要制裁
唔係是但交幾個當交差

希望所有狗隻都俾制裁

防止狂犬病發作咬埋啲日本人 台灣人 美國人

資助被制裁人士都係好嚴重
會被視為洗黑錢

要離婚就離婚, 分手就分手

好似戶口有往來同仔女都要

付出代價

狗隻太低級 制裁左都冇乜阻嚇性 一搞就起碼要搞張曉明個啲

好 3萬

冇左張曉明咪搵個第二個condom
真正有效喺全面都要制裁

我想制裁白衫
放生散仔

散仔智商仲低過豬，應該人道毀滅

香港警察係反人權分子 用Magnitsky Act夠啦 成班呢世留係中國 如佢地所願

Why not all
All = 包直屬親人

但係呀契哥有無當面屌又制裁番美國轉頭？ 利申 唔識求教

佢哋都 you have today 喇！！

你話
知唔知幾多警長送仔女出外國讀書

好似講打壓
成個警隊都要

magnitsky門檻太高
今次條係大範圍地圖炮

都要制，制裁冇人嫌多

睇下契哥比人制裁完之後點

契哥起碼有些少歐美幫下
家下中國係全方位比人搞
我真係想睇14億人幾威

唔夠
死都唔夠
死全家都唔夠

識玩一定係搞啲唔搞啲
又例如制裁一個環頭
放生一個環頭
你愈打得勁
就罰第二個環頭勁啲

班狗 例牌有借錢行錢
乜9保險佢地成team買或者有特別plan比佢地
等睇3萬起哄

其實掉轉會唔會好啲